唔知點解心血來潮想重玩 Biohazard，買邊集好？

手頭有電腦同 Switch
玩 1,2 定 4 好呀

Biohazard XI

去一轉武漢

去武漢玩真人版

電腦有無 Code:Veronica

武漢

最新一集RE2, PC有破解又有外掛

1啦屌

ＲＥ２ＲＥＭＡＫＥ

仲有豆腐 但係部電腦好似 run 唔起

Outbreak最啱香港人玩

武漢真人版

Wuhan city version

6啦，有香港地圖同coop，襯晒而家個疫情